\documentclass[12pt,a4paper,ngerman]{article}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[ngerman]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{lmodern}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{wrapfig}


\usepackage{pgf,tikz}
\usetikzlibrary{arrows}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{csvsimple}
\usepackage{epstopdf}
\usepackage{units}
\usepackage{microtype}
\usepackage{siunitx}
\sisetup{separate-uncertainty}
\sisetup{range-units=single}
\sisetup{range-phrase=-}
\usepackage{esvect}

\usepackage{hyperref}
\usepackage{cleveref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[left=2cm,right=2cm,top=2cm,bottom=2cm]{geometry}

\title{Beugung und Brechung (BUB)}
\author{Arne Wolf und Carlos Esparza}

\date{\today}


\pgfplotsset{compat=newest,
    tick label style={font=\small},
    label style={font=\small},
    legend style={font=\footnotesize}
}

%\tikzset{every mark/.append style={scale=0.3}}
\newlength{\plotheight}
\newlength{\plotwidth}
\newlength{\imgheight}
\setlength{\plotwidth}{\textwidth}
\setlength{\plotheight}{11cm}

\newcommand{\e}[1]{\cdot\!10^{#1}}
\renewcommand{\emph}{\textbf}
\newcommand{\C}{\unit{\, ^\circ C}}
\newcommand{\abs}[1]{\left| #1 \right|}
\renewcommand{\vec}[1]{\mathbf{#1}}

\renewcommand{\d}{\mathrm{d}}
\newcommand{\pdiff}[2]{\frac{\partial #1}{\partial #2}}
\renewcommand{\l}{\ell}
\renewcommand{\epsilon}{\varepsilon}


\usepackage{mathtools}
%\DeclarePairedDelimiter{\abs}{\lvert}{\rvert}
\setlength{\parindent}{0pt}

\begin{document}
\maketitle
\tableofcontents
\newpage

\section{Einleitung}
Dieser Versuch besteht aus drei Teilen. Beim ersten sollen mit Beugung an einem bekannten Gitter Emissionslinien von Quecksilber ermittelt werden (Gitterspektroskop). Beim zweiten wird mit Licht einer bekannten Wellenlänge die Dicke eines Spalts vermessen. Beim dritten versuch werden wieder Emissionslinien bestimmt, diesmal aber mit einem Prismenspektroskop.

\input{Methoden.tex}

\input{Vorgehen.tex}

\input{Ergebnisse.tex}

%\input{Diskussion.tex}

\begin{appendix}
\input{Fragen.tex}
\end{appendix}

%\begin{appendix}
%\addcontentsline{toc}{section}{Anhang}
%\input{Fehlerrechung.tex}
%\end{appendix}
%\vspace{1.5cm}

\begin{thebibliography}{1}
    
    \bibitem{hbc}
    David R. Lide, ed. \textit{CRC Handbook of Chemistry and Physics, Internet Version 2005}, \url{http://www.hbcpnetbase.com}, CRC Press, Boca Raton, FL, 2005
    
\end{thebibliography}


\end{document}
